Rock哥好撚型，小弟萬分敬佩

衝入戰場，影住自己俾人扑

好撚堅

無啦啦中棍

比起達妖

準備打我啦

你對大J改觀？
我更對Rock 哥敬佩，多謝rock哥走在最前。期待佢屌柒陳怡影片

唔同方法姐
大j咁老 你叫佢沖入敵陣咪姐係叫佢比人打
上次上水佢都企最前

陳怡含撚啦 死7婆

打手！

應該叫蘋果訪問埋rock 哥先公平。
啱唔啱先

想睇rock 哥真樣

可惜被人爆咗佢真樣…

Where

佢好撚堅 真男人

自己search啦，我好尊重Rock 哥。唔亂放Link

搵到了 好撚型

0:01-0:03s 跳左入黎 好撚型

嗱嗱嗱 準備打我啦，打我啦!

有乜好比較

宜家仲唔分，以後放蕉皮跣一鑊先知就後悔。

陳怡屌極唔化 屌嚟都晒9氣
無記錯Sunny好似好耐之前屌過陳怡（唔記得咩事）但我好肯定記得嘅係佢自己本末倒置啲嘢嚟講
Sunny同佢啲觀眾屌到佢收皮 睇到我好爽